Asia next top model香港人

諗住支持香港人，點知第一集就out咗

個樣冇咩標誌性，易唔記得